Save HK藍絲：失左業9個月，有間深黃店約我見工，爭扎左一晚都係唔去了寧願繼續0收入

明明已經有國安法 同 無晒反對黨

點解會咁

想乞班藍友俾錢佢咋

係咪指藍店無錢請人得黃店有

明明冇哂班非建制搞屎棍，點解，點解我安安份份要炒我？

咁多支那公司都唔肯請果條友
有人接濟都話人黃店
咁可能
1. 作故仔
2. 藍底果D人廢到中資都唔要

佢地自己講出來
係真冇腦唔係扮出來

你還有党呀

黃友又假胶😭

懶就懶啦, 屌

如果連麥當勞 萬寧惠康都唔請佢
佢應該要驗下腦

得黃店開分店

作得自己咁有骨氣，想呃藍營like同老綜咋？

講到咁，都無藍絲請，慘慘豬

點撚樣深黃店

死乞兒 屎都唔俾你食呀！ 做人做到咁

搵工都要分黃藍？政治上腦

點解藍屍都唔幫返藍屍咁仆街

邊間呀，po埋畀藍友知嘛

其實佢哋點解要分黃藍？
佢哋唔係一開始話佢哋只講利益同質素嗎？而且黃色經濟圈注定失敗㗎嘛

假膠味濃

骨氣
你入到去比人知你藍屍仲做到落去先算啦! 骨氣
藍屍根本過街老鼠 你去做金拱門都會比入面班後生笑9你啦

搵工政治化

反而民建聯係度搞亂香港，咩都做唔到。議會已經無曬反對派。

唔係想鬥藍，不過點解要幫黃店做野？

見工

人地實請你

最搞gag 係句骨氣戰勝左。 我笑到pk.

想睇留言
有無人會真係救濟條on9

仲話自己係正常人

咁乞法明明顯d

繼續唔做野r老綜仲好啦

作嘢博用介紹

懶就懶啦

冇唒啲曱甴之類嘅字眼

支持藍友

重點係最後一句啦
前面老作咁多把柒咩

黃店前線好藍

九成係好多打氣加油說話，但零實質支持

因為對家冇

利申做緊藍店但齋請手足一齊賺藍屍錢

又話藍係沉默的大多數
唔係連個職位空缺都冇呀
比心機落下面揾啦

Talk good, no action

中資：我請大陸人唔好，平過你廢老

仲好唔洗篤眼篤鼻

不過作故多

on9, 一定要堅持做藍店呀

咁佢明知黃店做乜apply?

唔知幾多所謂黃絲做緊m記嗰啲，呢啲藍絲我反而會尊重

去做狗囉 好過咬老綜

明知黃店都去見，遲早收錢搞事變黑暴

咪臭系
搞咩變革香港阻住地球轉

收黃店錢用落黨到

咪已經有份工囉撚樣
手足扮藍，做5毛
正閪精！！

藍屍可以光合作用

金拱門囉

好撚恨請你咩

真，聽過有人做黃店員工，見到啲後生仔就叫人曱甴仔，好過份

民建聯 變革香港 阻住我返工

十成十鳩吹，搏d傻閪藍店請佢

Save HK咁似xanga 事無大小都打上去圍爐

明知喺深黃又點會申請份工

講到會請佢咁

我係深黃嘅，自從全職抗爭之後就冇返過工，好聽手足講，失業兩年了

佢自己攞嚟

香港咁多藍店 紅店 有咁難搵咩

見工咋 講到實請咁

以前立法會有反對派, 政府怕佢地反太勁都會派下糖
一冇晒反對派政府完全唔派糖

拿拿拿 依D真係堅飛機文啦，杰撻撻到呢

佢開po作個故仔等人寄錢佢洗 其實咬緊老綜

弱智藍絲又作文

有骨氣就唔會開post響度乞工啦

拿, 呢d就骨氣啦
同班自稱黃又做政府狗既人相比
真係人唔笑狗都吠

都幾撚搞笑你搵呢份工都會知佢係黃店啦，咁你仲去apply呢份工

2機會大啲，大把中資請人標準比外資要求低

攞綜援咪算
分分鐘仲好景過你去打工

好奇問下
咩人先可以失業9個月

作故仔定係去網上靈堂乞份工？

見工ja?
唔講以為人地一定請你
人地約你去撚狗ja隨時

明顯係吹水
ED白痴見人地黃都唔會比資料人啦
比得資料人叫佢去見工又會唔去?
加上見工等於會請佢咩?
老作得黎又自我感覺良好
藍絲堅係冇腦

去美心個D 有手有腳 都請啦.

想講到自己唔做黃店咁
我都懷疑佢9up其實無人請

講呢啲，連政府都唔要你，諗吓自己有幾廢先，黄店實請你㗎？

沉曬落棺材啦仲點請人

藍血人啲名係咪都特別鳩...?

有骨氣, 欣賞佢

有骨氣，吊打自稱黃嘅公務員，祝佢一路量。

笑死 有國安法仲洗乜要你政見企係佢果邊
佢唔殺你 拉你坐監都偷笑

話in 咋喎冇話請喎
咁多爭札會唔會早得滯

成段文好假囉

藍店無錢請人？

黃店畀你機會都唔要

又話唔好政治化原來藍絲先最政治化

可惜藍絲唔係左膠
唔係應該可以睇樓

做公務員囉

屌 呢個page好撚多假膠
成日引晒班直必藍絲出嚟覆po

依家知道係支那狗，一定玩撚鳩死
唔做係啱既

大把公司黃藍嘅人都有, 咁有骨氣咪見過黄絲即刻唔做囉

藍屍作故仔都有一手

點解救救香港群組咁多on9

黃絲公務員去宣誓

藍絲寧死不屈

500萬藍絲都幫唔撚到你? 要搵工搵到去黃店咁撚折墮?